其實Twitter 戰線係咪得返1600個人都無？ 對香港人黎講上多一個social media 係咪辛苦過返工？

已經有個手足好好心機咁係Telegram 寫左一個bot
叫@TwitterHelpBot
呢個bot 會精選一啲重要嘅Tweet 比user 睇
令香港人知道到底有啲咩post 係值得Retweet

但係點解永遠呢啲post 都只係得幾百個RT
琴日最多嘅都只係唔過1600
啲人到底去哂邊？

我明成個Twitter 有成萬上億嘅tweet
可能手足剩係推其他，miss 左呢個bot

但有無諗過咁樣係分散緊資源？

點解我地香港人唔可以同心協力咁每日都一齊RT 爆10-20個Tweet

明明香港就有咁多後生嘅年輕人，你地去哂邊？

銀髮族為左我地絕食，行山去新屋嶺，比人噴，比人扑，你地話好嬲好嬲，咁作為一個和理非嘅基本責任去左邊？

每次見到有關香港嘅Tweet 得幾千個RT 同Like 就好傷心，到底你地去左邊到

明明人手就有好多，上少d 連登，分少少時間比twitter 啦屌

我好希望下一次發生咩大事，係twitter 出現果陣，係有過十萬RT 同Like 呀屌

呢啲先叫聲音呀大佬

同埋唔好講咩都係圍爐打飛機無用，你知唔知多一個人加入呢條戰線，咁每一個post 就會多一個Retweet 同埋like，呢樣野係Facebook 同Instagram 做唔到嘅野，我地要做嘅係煲大某件事，某個post，呢樣就係twitter 最特別嘅地方

真係求下大家幫下手，Twitter 真係好需要大家嘅支持，因為真係好無力無助，唔該大家

最後想講句，和理非其實真係有好多野可以做，多你一個真係好多，光復香港，時代革命真係要靠每個人行多一步

香港人，反抗。

放棄左國際戰線啦

推

其實本身有用開Twitter嘅都唔會用個bot
每日一開已經好多條tweet咁轟炸

因為香港人眼中既social media ,
要係自己做「主角」, 而唔係成全人地做「主角」

佢地出相吸 like , 讚到既 like 係屬於佢地自己既
但 twitter share & retweet, 自己無著數, 所以佢地潛意識唔會咁想做

的確係。

twitter/微博既文化唔適合香港人。

係抖音、fb ig先岩

有做開，但未必跟個bot

正正因為有咁多tweet 轟炸
所以我地先要用另一個方法黎煲大某d post
你睇下連之鋒嘅post 都推得唔係好爆嘅情況下
一個普通人嘅tweet 仲點會煲得爆

所以我地要學習成就他人
成就他人，自己都有份贏

香港人係咁上下

咁你覺得煲唔煲得大你推嘅tweet?

我地係要rt 好多post, 但我希望大家會順手完成埋個bot 嘅每日任務

我地有必要製造一個好多人推嘅post

係每日都做

posh

你講呢句野果陣，你有無嘗試改變呢件事？

dl 左twitter 未呀

係... 都係得千幾個

我日日有用架，日日做曬D任去

日日有做，加油

推推

我用上癮喎，唔駛大大段文，每一次出tweet，都要諗簡而精內容，講哂自己想講ge內容就去

開始協助打國際線，略盡綿力

Hottask 有成幾萬個likes retweets 喎
利申：有做
與其連登放負不如拉多身邊幾個fd一齊做
每人拉3個個數就乘3架啦

首先要打英文先
日日見到好多出埋啲咩要300科勞先有用既tweet
retweet親都中文
真係圍爐喎
英文唔好就retweet英文post
英文好就retweet中文post加自己translation啦

照做，人多好過人少

呢d 廢野唔講啦
自己開tweet 打中文/圍爐其實唔影響我地同時rt 重要嘅post
都係果句，第一步谷rt 都做唔好，講咩share 自己睇法
唉

推 Twitter

我明顯就係宣傳緊叫人加入呢條戰線啦

多謝你！！

有用開twitter 但係無跟個bot, 而家睇完覺得跟佢有實際意義，多謝巴打屌醒

G chi
等我今晚捉d fd 一齊用個bot
佢地連tg都冇

其實我日日都有做
不過d人真係懶
拉佢都唔join
可能佢地根本唔信呢條戰線

1000RT 其實好多
twitter絕大部分tweet都冇依個數

話說，有無人主打日文線

係呀，分散戰力不如集中火力
同埋推完個bot 都無話收工架嘛
做完個bot 再做返平時日常嘅推post 都ok

Between 係Rt with hashtag 係嗎

應該更進一步，如果可以下下都推到過十萬，呢d 咪trump 都做唔到嘅twitter 影響力（雖然咁講好取巧）

Push

曱近平

周庭一個打一千個

我原本都唔信
但我堅持更因為我唔忍心睇到d post 得幾十個幾百個rt

周庭啲tweet先勁，條條幾萬，日本人真係好鍾意佢

廢柴應該唔好出黎柒，定係照幫拖好

同埋自己圍爐RT意義好細
除非有外國人已經follow緊你
如果唔係不如reply外國網友
至少你reply對方係一定睇到

300folowers 果啲弱智圍爐野就算啦

ummm
首先係要retweet 左先
然後有野想講想comment/ rt with comment

like 唔like 就是旦

但RT 係一定要，係RT，唔係RT WITH COMMENT

習曱甴

得你放棄左

照幫拖，學上面巴打咁講，玩twitter 唔係為左要人地支持自己
除非你真係講野好獨到，有好多私家料
如果唔係嘅話，記住成就他人係最大目標

普通人玩Twitter 應該係retweet, like, reply
Retweet with comment係廢的

所以咪話，我地每日都要借一個途徑黎谷爆某d post
我選擇嘅就係呢個bot

我都廢時屌果件垃圾
放負又唔講應該點做，on9

屌，無撚有錯，RT 係好柒緊要

㩒兩粒掣徙你好多時間？
爆石、番工放工，大把位俾你入
我就係成功例子

加油，有做開

twitter幾啱我，會開始應下周庭，但係其實我觀點 同佢未必好夾

畢竟「黃」個光譜都好大

日日都有twitter

一直有玩國際戰線

我諗巴打意思係無刻意用果個bot
純粹rt 自己覺得重要嘅post

同埋有個位想講好耐
外國人睇香港新聞=我地睇伊拉克
你比再多佢睇都唔會有特別用
個重心應該放係反中 刺激佢地同中國disconnect
特別係美國
所以係推NBA LBJ果類事件先容易有效
RT香港新聞 係得圍爐友會睇到

twitter 9up 真係一流

我都唔明點解呢d手板眼見工夫都唔做
尤其是係d女仔
已經唔衝得唔打得架啦，連打幾隻字都懶想點
日日掛住玩、溝仔，真係激氣

你講嘅都岩，但我相信數字都好重要
一個有10萬人rt 嘅post，點都吸睛過得幾百rt

知道近排好多眾籌 不過有能力就幫下 敵人既敵人 就係朋友

中科監察於2019年10月31日晚上9:20完成在GoGetFunding眾籌網的工作, 並且經由facebook嘗試營運. 非常感謝在短短3小時, 我們已眾籌得超過港幣$10,000. 但是, 在2019年11月1日凌晨開始, 有人盜用中科監察眾籌的連結, 連結到虛假的眾籌網頁. 並且對我們的網頁不斷滋擾. 相信大家可以看看那兩個大機構的管理層, 究竟有幾無恥? 但這其實顯示, 他們有幾心慌? 有幾害怕中科監察的四步曲行動? 有見及此, 及有意見希望可以直接將款項捐進銀行戶口以節省10%眾籌平台和資金過戶的手續費。因此, 中科監察希望大家積極支持【打鐵趁熱】四步曲行動, 將款項直接捐助到下列銀行戶口 :

匯豐銀行 : 004-588-326777833
FPS : 93088688

東亞銀行 : 015-255-88901646
FPS : jason@poons.hk

中國銀行 : 012-680-10107888
FPS : 3621687

汁：

過兩日出糧幫手

放少少負
因為真係圍爐囉..
啲tweets最多都係10K repost/like
大部分都係得幾百，而且99%係香港人用勁多hashtag
得香港人會睇到

手足互fo好重要
不過變成大部分手足只係睇到自己人嘅po
好似Facebook圈子咁

大家要勤力fo唔同嘅人
同埋
諗下要點樣去表達，變成memes又好，試下express in sarcastic way又好
好多手足只會寫”oh no, hk police is so horrible”之類，然後喪Hashtag
其實令人睇嘅意欲就少好多，因為好似bot

提醒左自己, 成日唔記得! 而家返到公司上一上

係囉...真心每日都係幾個字咋嘛...真係打comment 都唔洗做

冇聽過個bot，但日日用

留意返，果個bot 好多時候係介紹議員啦，外國媒體啦嘅tweet. 所以多元化好多，外國人都會易d 睇到

快d 用啦，集中火力

利申我係唔識果個bot 嘅作者，所以唔洗懷疑我自肥

個twitter冇人follow你rt完都係冇人睇到

Signed up a few days ago.

呢個真

頂 都話唔係剩係跟果個bot
你正常每日都rt 幾廿個啦
而家多十幾個咋嘛 真心唔會出事

Okay
BTW其實次次做bot入面啲task都好灰
個個post得一千幾百
有時會懷疑自己係咪做緊on9野

所以留言比議員同喺新聞tweet度做文宣

係咁俾Twitter當我係bot點解決？

利申冇用開，運動開始後先用，日日做任，但係咁俾人封

都話唔係要人睇到你rt
你嘅作用係幫果d post 多一個rt
明未呀

英文唔好 sor

所以咪要宣傳！！！！

就算bam
你過咗Twitter個Robert test就放番你

多d post 下日常鳩野，當正你個twitter 係fb ig 咁玩
但小心唔好post 果人資料

Pish

好

㩒rt 唔洗英文好架

佢會打電話叫你認證
你聽清楚個認證號碼輸入番就開得番

加tag上trend應該多d人睇到?

推

利申; 晚晚都有做任務!

我仲上緊，大家一齊上

我10月頭開左啦. 依家日日都留幾個COMMENT 同RETWEET/LIKE 哂task1. 有時間再做2/3. 上唔倒前線. 係後面幫下手.

大家努力啦. 各有各做.

RT新聞只不過係將條tweet頂上去 等多啲人睇到
手足互fo係等你可以睇到其他人有咩好tweet可以一齊推
以上兩項只係副業

個重心應該放係同外國人傾計 傾反中
我有十零個美軍follower 就係咁傾返來
係美國新聞下面傾
唔好傾香港野
咁樣先會有真follower

去bot→㩒retweet+like
唔需要識英文
當然識英文更佳

一黎係啦，但首先真係要搞清個concept
玩twitter 唔係做kol
我地呢d 小薯係為左成就呢場革命
我地要做嘅係加rt 而唔係令自己成名

多謝你呀
有好多人對twitter 仲係好多誤解

呢d簡單既一直有做

我有解返但唔係好想成日俾人封

btw個認證號碼勁難聽 一嚿嚿咁寧願佢sd email

你點影的

我英文差 做唔到呢樣

trending要一齊推 準時
我自己永遠用萬能#StandWithHK
其他tag一散就推唔起

圍爐到我上親twitter就有人
retweet今日係我生日點點點
唔知邊條on9話要300followers
日日啲retweet就係求followers

我而家嘗試不停follow啲鬼佬
希望佢哋follow返可以睇到我啲retweet

錯

Twitter 戰線最大效用係

去國際、名人post 度
推大個like, retweet, 同reply 數
Like 入面同路d reply

而唔係幾多香港人自己互相follow
令你寫d 野有幾多自己人睇到

所以集中推bot 係有用

我一路都有依個疑問

加入
再拉埋fd

我日日都有做wo

好難聽 我都聽唔到
但你可以直接email support@twitter.com
同佢講你聽唔明
佢就會幫你unlock
但大約要三日到
同埋第一次係bot覆 你要再講多一次你個問題先會有真人理你

去CBS news, donald trump, 參議員啲tweet下面
睇佢地同中國/香港有關既tweet
下面啲回覆就好多真美國人
依啲就係重點connect對象
同佢地reply傾下
等佢地keep住反中就得

都話左1000RT其實好多
同埋如果你冇外國followers RT作用有限

做嘢！

push

個bot 咁勁

即做

只會retweet 冷門嘅我

我唔否認推tweet係有小小用
但咁樣係唔會connect到人
只不過twitter會推上條tweet小小
外國人睇到一樣可以一秒skip

所以你咪叻仔

一係你雙重認證咗先
暫時twitter都安全嘅應該

外國人冇follow 你
係冇乜機會睇到你寫既新tweet

而國際, 名人tweet
條tweet 關於香港既
外國人見到個like, retweet , reply 數大
就自然望多2 眼
同時反映網民係認同

㩒個retweet咋 唔洗識字架

清 其實放負有乜作用？
不過都多謝你推post

唔係話唔想用bot,但雷用過都知次次做完任務都比twitter當係bot,又鎖又盛，所以都係直接上去retweet 好過

叫班大學生先有效，呢到全部毒撚

日日都KEEP住做開

FB比一百條民建聯廣告你睇
你都唔會轉立場啦

坐車禁兩禁炸 國際戰線需要大家

Task1每日必做

請問一聲個bot係點用的?

利申 真係唔識 我開左twitter account 但係仲好努力學習緊

之前冇用bot做，之後會用番

日日都做梗

日日做呀屌

樓主可唔可以試下用正面方式表達

已經日日都RT，但係日任唔會做得晒，因為會比twitter當係bot，已經每隔一個鐘RT一次

唔識英文

Sorry病咗幾日
今日會加入返twitter戰線

識LIKE同RT就OK

棄你老母我日日都仲有做
放負有咩用？

有人就死啦

日日都RT...不過係自FOLLOW 開個班人 日日都禁成粒鍾...
TG 其實有冇網頁版? 用手機禁個BOT 真係有D 慢...

香港人得3分鐘熱度

已經成日 retweet 到被當 rot

有網頁板. 其實幾似WHATSAPP網頁版.
去GOOGLE打TELEGRAM web 就有.
電腦禁仲快仲方便!! 唔洗細細粒

呢樣係基本，做左基本先再下一層啦好嗎

。

鬼咩
所謂twitter戰線好似一堆人圍威喂
世界發生緊咩事都只係retweet文宣
我係鬼佬都唔想睇啦

波台狗黎 唔洗理

出面公海好多twitter post, 結果係點？
你再睇下我開戰post
有時唔係正面就夠

tg 有web 版架

大家叫多d身邊嘅朋友幫手

咁自己人圍爐又有乜意思？

俾個例子

Scmp 講尋日記者抗議警方記者會

外國人有follow scmp, 有機會見到呢條tweet
入面d reply 已經有5毛鬧記者

要做既係入reply 自己友
去like 自己友reply
外國人先會睇到真相、香港人既意見

你自己開條tweet
反而只會得互follow 既自己友睇到

每日任務

pish

推 利申 日日retweet

唔係講緊正面就夠
我係覺得正面方式表達會好啲

推爆曱近平！！！

谷bot. 圍爐 發表意見
三者無衝突架

每日都有做任務

Sorry Twitterhelpbot 點用

我成日叫twitter文宣組好似@saynotoTVB响連登出每日twitter任務post，將bot d link直接post出來，呢個方法一定可以加多幾百like同retweet

Pppp

其實都按兩粒制 唔明點解唔用

p

每日一返到公司就開web版做任
多謝整bot既手足好好用

因為無得打卡showoff呀嘛

個bot好方便，我係跟個bot估，等我而家去rt先!

成日俾twitter當bot 我都剩係大單野先做

仲做緊
要多啲手足, 發個 Tweet 好易ga ja

呢個真, 其實成日一次過rt 十幾二十個政治tweet會唔會比人ban account?

我俾人suspend過2次, 當左我係BOT, 但我申請返, 覆返佢我係一個人又解返鎖~~ 3個鐘就已經解返

開頭會
俾佢問過幾次係咪bot

之後無事

有 日日用bot做任務

推呀 禁兩個掣咋 都無叫你留 comment 啦

我都想問..真係好少人，不過我地都要加油

要有個用倒既EMAIL. 你要CONFIRM佢EMAIL

TG 有個twitter文宣組, 入面打@TwitterHelpBot就有每日任務做.
我諗係咁掛, 我都唔係好識用呢D野.
其實樓上講得岩, 不如好似TVB咁定期post教學同任務文.

日日都有做主要任

要post少少日常野就冇事

唔想做個政治twttier bot

係咪有APP之類會講要推咩post

今時今日仲未開始做twitter 任務的和理非都係垃圾

一向做開
只係無用bot
用開Twitter 就唔洗用bot啦

已盡量架喇
琴日開正面post 無人理

用tg @TwitterHelpBot

有無tg

【國際整合】全係義士用命換番黎！！

所以都要係咁鳩up

咁你想點

其實玩得多做人肉bot係有skill唔俾人ban,
就係落hashtag之餘可以加少少字， 用左依招每日做任務都係類似tag但無再ban過。
例如：
#PassHKHumanRightsAndDemocracyAct
#StandWithHongKong now
vs.
#PassHKHumanRightsAndDemocracyAct now or never
#StandWithHongKong

實測twitter唔當我spam /bot, 間中加減下hashtag都有用

咁會太分散，樓主希望大家用bot黎集中推返d post
當然做完任你可以自己推其他野

個telegram bot 咪係！

我用尼個

Twitter 要人

yes, agree and do the same

twitter 好難add 番fb 啲friend, 變左少人用，有冇辦法搞搞佢

係fb開post叫人add自己twitter lol

都係果句，香港人真係好被動，佢地要見到大趨勢都係玩twitter,先至會肯郁

有

Twitter真係和理非主要任之一,大家記住用bot每日做任務

好多人都只係用fb圍內都係自己fd，要走出國際呀

BOT 入面的TASKS 唔一定係最多人 LIKE & RT.
好多參議員本身的post 仲多LIKE 啦, 但BOT 入面無.
並唔代表無人幫手RT

推爆你

Task1 task2 日日都做齊

要係名人度retweet, like +comment, 得閒like下其他手足comment

推一推你

都話用bot 係為左谷起某d 重要嘅post
集中戰力

最重要響個tweet貼圖+留言！！

自己人肉做宣傳

唔緊要架 你真正工作係幫手煲大

我玩到成日都要我認證所以呢排少咗

唉 都話我建議用bot 係想多一個途徑黎煲大d post
照常玩twitter 之餘用bot 呀
係咪咁難理解

search contacts
BTW, 無必要add返fb 啲friend
唔好當佢係facebook, follow share 抗爭新聞嘅人啦

要主動叫朋友用
佢地好賴的
踢一踢郁一郁
俾啲力啦手足

和理非 / 港豬： 好嬲呀 有人比人咬甩耳仔 比人打到成面都係血
等我repost 係ig story先

人係多 但做任既唔多

成日留係同溫層 唉
幾時先肯跳出框框

教育！

一齊用Twitter 一齊學英文

發覺有八成連登仔開Post 都唔識點樣正面表述

甴近平

可唔可以幫我改個好d 嘅標題 比我學下野

好
以後用左bot先再自由tweet

yes!!!!! 巴打明我意思就好

要follow d咩人

唔好誤會, 我純粹想講BOT 入面POST 少人RT 並唔代表無人幫手玩TWIITTER
我係贊同你開呢個PO叫多D 人幫手, 而且我無用不推文回覆

身邊朋友口講好嬲但又連咁普通嘅twitter都唔撚用唔識用所以唔用

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

Twitter 呢排唔係忙緊捉鬼同估巴絲遊戲咩

甴近平 日日做

done

大家加油

惡左

我希望多人用twitter 同埋多人一齊用bot
然後令twitter 會係香港變到好流行

pushhhhhh

我無理過 太麻煩

其實係咪因為太多任務

retweet15個又要打英文comment未必有好多人頂到

前線幫緊大家擋子彈，你哋班人係咪每日花10分鐘撳下制都唔肯啊！！！

朝朝起身都一大堆放負post

下面樓豬寫得好中 睇完有用share出去比你d和理非fd睇下
絕望 無力感 係來自一套 蘇聯製既社會控制手法 有哂statement 有哂片

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

rt 15 個 快嘅只需5分鐘 就算慢慢黎 一餐5個都好快架咋

英文comment 係另一個層次

之前唔知點解用唔到個bot
啱啱試咗得, lunchtime做文宣

我唔清楚rt 同rt with comment 分別大唔大

但係我自己通常rt with comment 通常都要起碼一個鐘

如果可以集中煲5個daily task 應該會好啲？

rt 左先 因為rt 先會加到原post 嘅rt 數字
你覺得有野想講意見嘅post, 都記住rt 左先，rt 完之後先rt with comment

明解
多謝巴打解釋

我已經進化到唔洗靠個bot

呢個bot 好方便，齋like retweet 都係5分鐘做晒，可以為香港出一分力，何樂而不為？

我有用，但唔想跟個bot

我日日都有玩不過無用個bot je

其實rt 有幾多先算多

有like, comment, retweet with comment, hastag
只係follower太少 之前睇到d人話 #FollowBackHongKong 就會多d人睇到 build up到twitter嘅network 但用左幾個月都冇咩效果
利申︰仍然有tweet and retweet個啲 但都想知道點樣可以擴大效果 求教

日日有做，搭車果陣順手做埋其實好簡單

堅持rt 就有效果，始終我地普通人無一手料，好難比人rt

所以我地嘅責任係rt 人

就係想大家試下一齊做bot 任務，煲大某d post
有人覺得幾千就叫多，但可唔可以我地一齊煲大一啲post
煲到過十萬呢

點解，想聽下唔同意思

都話個bot 嘅作用唔係拎黎睇新聞
而係當佢作為一個指標，一齊合力谷一啲post
我都知follow 夠多人，就有源源不絕嘅tweet 比你rt
但咁樣係無辦法谷到一d post 架
因為好分散

因為唔想好似五毛大軍，灌水洗板
寧願自己睇，自己comment、出post、retweet

你岩
我都只係想搵d 志同道合嘅人一齊咁做
btw 其實都可以睇下bot，佢入面介紹嘅post 有時都幾正。值得比你跟進

一齊加油

日日都狂RT...只係無跟佢黎做
不過個BOT 作用係想大家開始用RT 黎留言
習慣用TWITTER 黎開國際戰線
依家人數都仲係少....可以再多D
好多都係FOLLOW 左某幾個人物係咁留言同埋RT

其實跟下都無仿。因為真係精選
可以順便谷埋

每日都有推哂task1

Twitter用黎睇女好過啦
大把人一早割咗啦
口裹說不, 身體好誠實

深有同感
我同fd呻喺泛民派主導既fb gp俾人del post
結果俾fd屌我係因為出post冇人理所以抹黑人

我就係每個POST 都消化再比相應的COMMENT

我被人封咗

Account suspended
搞番掂會歸隊 但要諗諗方法唔俾佢話我spam

齋rt可以好快
但加埋comment就要多啲時間

我有做任務架

日文線冇乜用
日本人大部份唔關心政治
成場運動得成日俾人屌既左派幸福実現党有幫香港人出過聲
集中打美國同台灣戰線
美國強硬表態既話日本都會跟美國行

日日都有做

我都無理過唔知做乜

不過見到日本議員表態反共撐港都幫手推啦

仲有呢個日本人有一直聲援香港同埋提供意見
查看 上岡 龍次 (@box217)：
我覺得可以follow下

其實係
所以我會落力d 喺GPhone, hocc d tweets 下面搵真。外國人嚟follow, 佢地follow得呢d人都係關注緊件事

咁就可以拎到5毛？

你做咗乜嚟

係小人做 但我都會繼續做

推
利申日日retweet

純粹少人用姐

我自己俾自己目標係1日5回覆，認真回果隻

其實都得嘅

其實佢講得無錯，真係唔同平台之間嘅差異

係咪on9
Twitter bot包曬所有要tweet既post?
正常咁用twitter都未必睇到twitter bot recommend既post
多人多post自然就分薄
仲未計twitter bot要用一個app（tg) 開另一個app(twitter)， 係極之唔方便
我不嬲就直接入一啲香港twitter KOL逐個post comment retweet

即係唔用嗰個bot嘅就係鬼

咪就係做tg bot果堆task

我就用開twitter既
你整 d acc 俾人follow 直接見倒有野就rt
好過要入返taskbot逐個link開出來

推爆

係，日本好多人覺得讀完書，打死一世工就算，社運太遙遠同埋日本過往搞學運ge印象影響，會事倍功半

推
多你一個好多，怕唔識用，有教學，
簡單一個手指頭動作
可以好有力架

twitter真係堅work
睇班三毛驚撚到

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

大家一齊加入啦

我是廢佬，都開咗Twitter,不過這些都是外文，我這半年才接受連登和telegram 的消息快又準，但只要看30％我雙眼已經花了，我們這批老人其實已經真的反抗了，但不是你們想像中的要求，我們只有幾種選擇
1. 行街、唱唱歌
2 做吓善事
3. 帶吓迷失的小朋友離開催淚氣體的地方
4. 提醒周邊的年輕人做好保護和防禦措施
5.去吓法庭見識吓
6. 到自己區或其他地區看文宣
但不是每天，有精神多做，累了便休息

都係做2句，兄弟爬山，各自努力！

叔叔 你唔係廢老呀
多謝你

喂 真係咁樣就可以拎到五毛？ 咁容易？

我唔係話做左bot 就夠，可以收檔
係「做原本twitter 會做嘅野之餘，每日順手做埋bot 嘅post」
係咪咁難明

Twitter吹雞

Senator Dick Durbin岀哂聲叫McConnell擺條Act上去，快啲全力同我推呀！！！

記住多謝Durbin，然後好溫柔咁叫McConnell快啲做嘢，唔好提人老母老婆仔女呀！

同時可以推埋GPhone個retweet～

你哋好叻叻，把整個政府、黑警、黑社會和建制人士、商舖和食店都翻了天；已經改變咗一批中、老人不只去守護你們，也改變了這批人的生活習慣、從來不敢說的口號包括粗口；只痛心是黑警的無理傷害大部份年輕人，但正如革命，代價是免不了！

光復香港，時代革命！

我預咗做到贏果日為止

你地都好勇 無你地 我地應該有更多人被捕

手足互科系列咪就係咁，真係打仗就直接出去國際推文回應，有幾多followers 根本唔係重點，個300 followers 傳說真係多得佢唔少。

直接煲大支持通過法案嘅美國議員推文啦，真正衝出國際呀！

唉，係咪真係咁難明
做齊你平時會做嘅野，然後再額外做埋bot 嘅任務呀...

唔係剩係做bot 呀...

圍爐真係好易焗真，如果英文吃力嘅巴絲，去國際post揀人地寫得好嘅留言，用幾粒字回應下都好，又或者參考人地部分嘅字改下再貼，唔需要成篇文章咁架。

同埋盡力就足夠架喇，最緊要有做呀～

我日日覆周庭嘅推文架。

大家用twitter順便入黎睇睇

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

覆緊，可能講野太露骨或者同眾志理念唔夾

仲有無巴絲未識用Twitter呀，快啲三扒兩撥搞掂佢啦～

咁簡單都放棄，港豬真係抵死。

投其所好，望住日本人嘅接受方式包裝要講嘅嘢啦，主力sell正面嘢啦屌~

但TWITTER大家要注意返係100%真野先好打出去, 唔好亂傳假野

真係未CONFIRM既要講清楚或唔好講. 因為都代表住香港嫁~~

5分鐘15個? RT咁快會俾人封acc喎

pish
利申有做

大家抖完未 你睇下垃圾警嫂都有人follow retw

有無睇我後半句呀

開咗兩個acc，日日有做task

推
twitter 長期唔多人

幫手rt 埋啦 都係十幾個post, 禁下rt

加油呀。推

個bot係好很勁，係香港之間互fol 係幾圍爐不過都有一定文宣效果(例如外國人打HK會見到)

想練英文既手足可以去各大傳媒( 或者gphone)個邊同五毛或者唔清楚既人講解下

做咩姐你 唔好性別歧視

每日用bot解主線
試過幾次畀系統warn

佢bot 個d咪又係我rt 個d，有心follow 手足跟本就唔洗bot， 基本上只有名人先會去到幾千過萬rt，好似hocc 眾志等等

煲開周庭gphone
Tg bot唔係個個推

每朝起身 同訓前都會入去retweet

港豬就徙氣啦 不過又咪咁講女仔 有好多都有上過去架

睇班傻閪乜撚都tag solomon

佢真係好唔得閒

日日做緊身邊好多人叫極都唔做

Agger

又無人望實你做幾多，做到幾多得幾多囉，總比唔做好~

晨早block鳩咗佢

幫手推呀可唔可以
當我求下你地

個bot主要係貼國際post架喎，如果真係直接留言，絕對唔會係互科圍爐，今時今日仲玩圍爐，真係會俾人屌到上天棚。有無followers 完全唔係重點。

出面咁多手足打生打死，無理由冷氣軍師一個Twitter 都搞唔掂。

唔好喪落hashtags 同tag人就無事架喇，我日日都做完啲task，但兩三個月黎都無被block過。

想問Twitter ac俾人封咗要點搞

其實個bot係會將rt同like數較少嘅國際post置頂嘅，可以參考下。

我自己同你一樣，好多時唔經bot都已經直接回應咗個國際post。

有rt，不過唔會刻意全部rt

直情揀部分推文回應啦，將香港聲音帶出國際，make more noise~

個twitter唔知咩事被人封左

所以咪試下造神

求下大家出D力做
最好係各大GP 努力share

已經成日係公海推喇

試下多d 鳩up 得閒post 下日常野
小心比人起底

一唔同意你 就係五毛？

咁你單單打打串我又無問題？
唔想同你討論呢d 咁on9 嘅問題
要嘈就贏左之後先嘈

有呀，就係下下都打多兩句，所以rt唔多

Trump trump真係好嘢

200萬個和理非去左邊

巴打好正，回應係正手抽擊，最有力，正！
侵侵依家仲被參議院屌緊佢濫權，隨時被彈劾，佢真係出少句聲好過啦，好佩服佢無畏無懼。

都係

希望各位都試下係自己能力範圍內盡做

咁你又講RT15 個只需5分鐘，好多新手唔知以為好易，點知全部俾人封晒acc，我試過開第二個acc ，只係RT左一次，follow左3個acc，就已經俾twitter話我係bot，都唔知個準則係點

都係嘅 我初期都成日唔比我加
個stardard 係會成日變

平時已經用緊，不過無用bot，靠search tag，之後盡量用tg bot

講真. 多謝你提醒.

其實真係要諗諗 點樣令多D人用Twitter
e.g. 係大學派幾個姐姐宣傳 教人裝Twitter

nonono 兩者都可以一齊做架
bot 其實都係一日15~30個post
唔會影響你平時嘅twitter 生活

一個教三個 慢慢輻射散出去

每日都用tweet，無停過

其實直接去議員留言貼link可能仲好(講香港既推)
起碼會吸到鬼佬睇

難聽d講 咁做法好機械
我都係rt timeline上面嘅post

始終要有一個marketing strategy
你叫人特登去裝Twitter 要有一個簡單易明既guide
再係各大學派D人舉牌 教下大家搞

黃絲根本好多人 但得0.1%都唔知有無既人用

上街衝突人數 比 Twitter人數多
呢個最諷刺

用Twitter

做得幾多得幾多啦
即刻開電腦搞

why not both! 大家都要進化！做bot, 留言！雙線一齊做！

其實係，但好似而家咁，好似無乜感覺
成效都唔太feel 到

我研究下個教學先
我見好多手足都整左

借個位分享下我係twitter同reddit見到既統計

hashtag 重唔重要?
係咪除左吹雞唔係都可以唔hashtag?

推
retweet緊

事實喎
唔打得就文宣啦

咁果d緊係唔係話佢
直頭令人佩服啦
特別係有能力上去又真係幫到手果d,女英雄
又唔係港豬架喎明知社會不公，但就話自己冇體力，但連做呢d都唔肯

hashtag 要架 都重要 但一個post 5個左右已經多

做twitter任務時
hashtag要夾一夾
要有個目標 係推個hashtag變trending

有做開, 一齊努力, 唔好灰心,多謝開POST

That is why I seldom follow the Bot, just retweet the similar hot tweet, reply for tweet that you really have something to express, don't just follow the Hong Kong people, the more different countries people in your follower group, the wider you can spread out the news of Hong Kong situation. Besides, aware the foreigner regarding the CCP penetration and invasion economically and politically to their countries is a another hot topic, don't just focus all about Hong Kong, CCP China is the most important issue

多謝你衝出黎比人block

一齊做task啦

Twitter 洗地隊前來報到

而家要力推說服多啲議員做香港人權法案co-sponsor 呀！！要令人權法案通過呀！！！

但係個bot俾既tweet根本就去唔到target 要遊說既議員度！！

唔好落一大堆hashtags 同tag一大堆人，多啲自己寫字。
我三個月無被block過喇。

你講個啲野我做足晒 點算

唔知點解封

推下先

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

——————————————
可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

佢應該會俾指示你？你可以寫去Twitter 嘅support service，但要等一等。

全力推啦屌

推
每日都有做

我日日都有做任
推到所有連登仔都一齊日日做任

盡做啦

日日有做 like and retweet

我join 左Twitter ，覺得勁好玩囉。
d 網友應機勁快，仲要有係黎自海外。有時會見到自己冇留意的資訊。
已經儲左16xx followers

McConnell 又俾人問候緊

Twitter 香港人唔興玩 邊撚個咁得閒為條國際線專登去用Twitter 呢個就係現實 同埋你以為香港人英文個個都好好？

明明推特超好玩
大家快D加入

其實twitter唔係好嘥時間
如果你唔cm 淨係RT同like啲task嘅tweet唔洗10分鐘搞掂
唔洗好得閒先做到
同埋講左好多次唔洗英文好
你覆張圖再加幾個tag都ok
如果你用香港唔興玩twitter做原因
咁唔同香港興玩裝修 興玩雞尾酒咩
都係睇你想唔想做姐

努力中，叫緊身邊朋友幫手

曱甴王習近平

你到底有冇玩
Twitter不知幾撚多絲打

我冇話冇喎，但夠咩
冇咁多前線但又唔夠文宣，咩玩法

因為香港人係垃圾